懲教署百周年Cosplay冇特務警察份？

懲教署為慶祝部門踏入一百周年，該署今日（一月十二日）於中環大館舉行「懲教署一百周年慶典啟動禮」暨嘉年華活動。圖示懲教人員穿着懷舊與現行的制服。
在嘉年華活動方面，大會設置不同攤位遊戲，並安排懲教人員穿着懷舊制服，讓市民拍照留念。

冇特務警察份？

因為查無此人

做黑警呢啲咁唔光彩既身份梗係冇啦

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

懲教女職員咁能正，仲有黑絲

第一張白衫都唔錯
係咩位 懲教醫護？

班女咁撚淫賤

女職員

以前柳記女職員嘅制服
因為套衫似護士，因此稱呼女職員為姑娘

D

懲教處女職員